#Description:
ce script scanne les URL d'un site web prédéfini susceptible de contenir des dossiers d'administration ou de configuration intéressants dans le cadre d'un pentest.
ex: dossier phpmyadmin , wordpress, backup  
